唔知聽日嗰電競市集宜家有無人排隊呢

好似好多正野咁

一張實圖都無

想買PS4 PRO

但唔排好似無份